集思廣益, 一人一件點樣對付bno叛徒漢姦!

我先:

所有公務員要申報有冇bno

取消bno嘅回鄉證

註銷bno嘅特區護照

隨時冇得出境

多謝提醒 即block